原來今日叮叮...

免費啊屌你老母

拎銀包落車個陣司機揮揮手
叫小弟唔撚洗俾 好撚霸氣啊屌